陳雲：民主派和偽港獨派現在兩者捆綁、混淆起來，大家都唱港獨榮光歌，被共產黨一把抓住來打。國安立法就是用這種藉口通過的。

陳雲：昨日因為疫病和警察沒批准，支聯會在維園的六四悼念晚會沒有大台。偽港獨的人拿港獨旗幟進入會場拍攝。
不去支聯會的六四悼念，六四要遍地開花地紀念，六四紀念要本土化，這是我以前提倡的。現在的所謂新一代，做的是騎劫民主派的陣地，是不顧政治道義，也是被民主派曖昧吸納了港獨的青年票源。
民主派和偽港獨派現在兩者捆綁起來、兩種混淆起來，大家都唱港獨榮光歌，就是被共產黨一把抓住來打。港版國安立法就是用這種藉口在人大提案和通過的。
我在做光復運動、本土運動的時候，共產黨有提上人大去嗎，有破壞香港法制嗎？沒有，只是黨報罵我陳雲一人而已。共產黨還通過啦限奶令、改了一簽多行為一簽一行。
陳雲是用一人的犧牲來換取香港的利益，偽港獨是用香港的犧牲來換取他們幾個人的利益。結果，他們成功，陳雲潦倒。我認命的，香港人大部分是賤。
政治的東西，不是商業市場佔據那麼簡單的。繼續失敗吧，香港人。